租工廈分兩間房去俾人租打麻牌

租工廈分兩間房去俾人租打麻牌
咁算唔算非法聚賭

yes

我分開左兩間房wo

聽過差佬講係一定唔得
不過唔會捉你咁解

麻牌？

邊個知

咁你share 出去
啲Popo 咪會搞我地

Party Room？

涉及錢就未必得，唔賭錢情況下行會員制應該煩少d嘢